ww1

一戰絞肉機：

armchair historian:

ww1 絞肉機大戰:

Warning ! 殘酷，慎入

epic history ww1 全紀錄（共六集）：

同場加映，世界大戰動漫化

ww1 in color(共7集):

一戰德軍騎兵戴防毒面具